<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visual Computing</title><link>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/</link><description>Recent content on Visual Computing</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/etrobertot/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/etrobertot/</guid><description>Tatiana Roberto Torres # Soy Elsy Tatiana Roberto Torres, me encuentro en 8 semestre de la carrera de ingenieria de sistemas y computación, me gusta mucho la parte de desarrollo de software, pero considero que el campo de la computacion visual es muy interesante, por lo que el exito de cualquier producto de software no esta solo en su rendimiento si no ademas en el cuidado y detalles de la parte visual y diseño grafico a la hora de desarrollar por ejemplo aplicaciones web.</description></item><item><title/><link>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/jsnietogi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/jsnietogi/</guid><description>Juan Sebastian Nieto Giraldo # " Soy juan Sebastian Nieto Giraldo tengo 27, estoy cursando 7 matricula, casi termino una carrera en otra universidad pero mi talento estaba en otras areas de la vida trabajo como gerente de una empresa de metalmecanica. amo los videojuegos universitario y trabajador
taller 1 # Esta ilusion optica consiste en que la concetracion de lineas en solo punto generan sombras que el cerebro interpreta como rombos pero son solo lineas concentradas en un solo punto.</description></item><item><title/><link>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/KevinIbarra/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/KevinIbarra/</guid><description>Kevin Ibarra # Bio # I am 28 years old, I was born in Bogotá. I have 79% progress in my career of systems and computing engineering at National University of Colombia. I am interested in software development and web design.
Interests # Desing software. Web Developer. Contributions # I haven&amp;rsquo;t had the opportunity to participate and contribute in a research open source project, but I would like enroll in a project in the future.</description></item><item><title/><link>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/workshop2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://visclasmates.github.io/VC.github.io/docs/shortcodes/team/workshop2/</guid><description>Punto 1 # Ray Traicing # El Ray Tracing es un algoritmo para síntesis de imágenes que calcula el camino de la luz como píxeles en un plano de la imagen y simula sus efectos sobre las superficies virtuales en las que incida. Esta técnica es capaz de producir imágenes con un alto grado de realismo, de una forma mayor que el renderizado mediante líneas de exploración tradicional, aunque el coste computacional del trazado de rayos es mucho mayor.</description></item></channel></rss>